有冇人想做紀律部隊？（2）

想投考任何紀律部隊，歡迎加入tg group

夠膽就講你係邊個黎

逼到死毛全C呀

同你單挑 ok?

紀律部隊有閪紀律咩，咪又係政府D走狗